<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>DeepLearn Pesquisa e Desenvolvimento</title>
    <link>https://deeplearn.ltd/pt/</link>
    <description>Recent content on DeepLearn Pesquisa e Desenvolvimento</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>pt</language>
    <copyright>DeepLearn LTD</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Aug 2025 17:10:06 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://deeplearn.ltd/pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>AIwrite chegou!</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/aiwrite/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:10:06 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/aiwrite/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Muitas pessoas usam IA para ajudá-las a escrever documentos, especialmente documentos profissionais, mas usar ferramentas online padrão para escrever é muito trabalhoso, envolvendo muitas operações de copiar e colar, e tende a gerar textos muito genéricos e impossíveis de usar diretamente sem uma extensa edição manual.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Para ajudar nesse tipo de tarefa, desenvolvemos o AIWrite, um gerador de texto muito simples que utiliza o agente de IA de sua escolha, que não só permite especificar de forma adequada e fácil a estrutura de documentos técnicos, como também facilita o fornecimento de informações de IA da sua área específica de especialização, na forma de um conjunto de documentos de referência, para que o agente de IA escreva como um profissional, não como um novato!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>AIwrite chegou!</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/product/aiwrite/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:10:06 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/product/aiwrite/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Muitas pessoas usam IA para ajudá-las a escrever documentos, especialmente documentos profissionais, mas usar ferramentas online padrão para escrever é muito trabalhoso, envolvendo muitas operações de copiar e colar, e tende a gerar textos muito genéricos e impossíveis de usar diretamente sem uma extensa edição manual.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Para ajudar nesse tipo de tarefa, desenvolvemos o AIWrite, um gerador de texto muito simples que utiliza o agente de IA de sua escolha, que não só permite especificar de forma adequada e fácil a estrutura de documentos técnicos, como também facilita o fornecimento de informações de IA da sua área específica de especialização, na forma de um conjunto de documentos de referência, para que o agente de IA escreva como um profissional, não como um novato!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Demo do Reg D.Bot alfa</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/product/regdbot/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 10:28:05 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/product/regdbot/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nosso especialista em IA de banco de dados &lt;a href=&#34;https://deeplearn.ltd/pt/team/reg/&#34;&gt;Reggie D. Bot&lt;/a&gt; já está disponível para uma demonstração em &lt;a href=&#34;https://regdbot.deeplearn.ltd&#34;&gt;regdbot.deeplearn.ltd&lt;/a&gt;. Esta é uma versão alfa, portanto, no momento, você não pode enviar novos conjuntos de dados nem se registrar como usuário. Esta versão é apenas para fins de teste.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Sinta-se à vontade para conversar com Reggie sobre os conjuntos de dados de demonstração disponíveis. Na próxima versão Beta, você poderá enviar novos conjuntos de dados e também se conectar a fontes de dados externas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Demo do Reggie D. Bot já está online</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/reggie_demo/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 09:59:57 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/reggie_demo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Após alguns meses de trabalho árduo, temos o prazer de anunciar que lançamos o primeiro lançamento do Reggie D. Bot. A demonstração está disponível em &lt;a href=&#34;https://regdbot.deeplearn.ltd&#34;&gt;regdbot.deeplearn.ltd&lt;/a&gt;. Ainda é uma versão alfa, portanto, neste momento, você não pode enviar novos conjuntos de dados nem se registrar como usuário. Esta versão é apenas para fins de teste e está vinculada ao nosso projeto no programa &lt;a href=&#34;https://backdropbuild.com/builds/v5/reggie-d-bot-yq9d&#34;&gt;Backdrop build v5&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Os próximos passos antes do lançamento beta são adicionar a capacidade de enviar novos conjuntos de dados e se registrar como usuário. Também estamos trabalhando para incluir chamadas de função ao agente de IA, para que ele também possa gerar gráficos com base nos resultados da consulta.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Continuando no Backdropbuild v5</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/backdropbuildv5/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 09:44:12 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/backdropbuildv5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Em nossa publicação anterior, mencionamos que estaríamos participando do programa &lt;a href=&#34;https://backdropbuild.com&#34;&gt;Backdrop Build&lt;/a&gt; este ano, onde propomos transformar nossa IA &lt;a href=&#34;https://deeplearn.ltd/pt/team/reg/&#34;&gt;REG&lt;/a&gt; em um produto. Mesmo com nossos melhores esforços, sentimos que o Reggie D. Bot ainda não estava pronto para ser um produto. Então, voltamos ao &lt;a href=&#34;https://backdropbuild.com/builds/v5/reggie-d-bot-yq9d&#34;&gt;Backdrop Build v5&lt;/a&gt; para continuar nosso trabalho no Reggie D. Bot, enquanto nos beneficiamos da construção dentro da comunidade do backdrop.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Temos o prazer de anunciar que estamos confiantes em lançar a versão Beta do Reggie D. Bot quando chegar a data de lançamento da v5.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Build Começou!</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/build_started/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2024 16:50:07 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/build_started/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nossa jornada acaba de começar com o Backdrop Build v4! Israel e eu estamos super animados e ansiosos para o primeiro lançamento em breve. Hoje, consegui preparar o banco de dados de demonstrações que usaremos para o primeiro lançamento. Ele contém 20 anos de dados de incidência de dengue para o Reggie analisar!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Outro marco empolgante é que teremos a primeira interface utilizável do nosso produto disponível para testes até o final da semana. Estamos ansiosos para receber feedback dos nossos usuários e fazer melhorias com base nas sugestões deles.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 02 May 2024 08:12:13 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/contact/</guid>
      <description>&lt;form class=&#34;black-80 sans-serif&#34; accept-charset=&#34;UTF-8&#34; action=&#34;https://formspree.io/f/mleqzlkq&#34; method=&#34;POST&#34; role=&#34;form&#34;&gt;&#xA;&#xA;    &lt;label class=&#34;f6 b db mb1 mt3 sans-serif mid-gray&#34;  for=&#34;name&#34;&gt;O teu nome&lt;/label&gt;&#xA;    &lt;input type=&#34;text&#34; id=&#34;name&#34; name=&#34;name&#34; class=&#34;w-100 f5 pv3 ph3 bg-light-gray bn&#34;  required placeholder=&#34; &#34;  aria-labelledby=&#34;name&#34;/&gt;&#xA;&#xA;    &lt;label class=&#34;f6 b db mb1 mt3 sans-serif mid-gray&#34; for=&#34;email&#34;&gt;Endereço de e-mail&lt;/label&gt;&#xA;    &lt;input type=&#34;email&#34; id=&#34;email&#34; name=&#34;email&#34; class=&#34;w-100 f5 pv3 ph3 bg-light-gray bn&#34;  required placeholder=&#34; &#34;  aria-labelledby=&#34;email&#34;/&gt;&#xA;    &lt;div class=&#34;requirements f6 gray glow i ph3 overflow-hidden&#34;&gt;&#xA;      É necessário um endereço de e-mail.&#xA;    &lt;/div&gt;&#xA;&#xA;    &lt;label class=&#34;f6 b db mb1 mt3 sans-serif mid-gray&#34; for=&#34;message&#34;&gt;Mensagem&lt;/label&gt;&#xA;    &lt;textarea id=&#34;message&#34; name=&#34;message&#34; class=&#34;w-100 f5 pv3 ph3 bg-light-gray bn h4&#34; aria-labelledby=&#34;message&#34;&gt;&lt;/textarea&gt;&#xA;&#xA;    &lt;input class=&#34;db w-100 mv2 white pa3 bn hover-shadow hover-bg-black bg-animate bg-black&#34; type=&#34;submit&#34; value=&#34;Enviar&#34; /&gt;&#xA;&#xA;&lt;/form&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>My First Draft</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/myfirstdraft/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 09:00:57 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/myfirstdraft/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A Deeplearn iniciou recentemente uma joint venture com a &lt;a href=&#34;https://publicaseinternational.com/services/capacitacao-publicase&#34;&gt;Publicase&lt;/a&gt;, uma empresa especializada em ajudar cientistas a escrever artigos científicos de melhor qualidade. O objetivo dessa joint venture é desenvolver um modelo de IA que possa atuar como um assistente de escrita interativo para cientistas.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;O modelo de IA poderá ajudar cientistas a escrever artigos científicos de melhor qualidade, fornecendo sugestões sobre como aprimorar sua escrita. O modelo de IA será treinado com um grande conjunto de dados de artigos científicos, selecionados pelo autor, e poderá fornecer sugestões sobre gramática, estilo e conteúdo. Estamos entusiasmados com este novo projeto e ansiosos pelos resultados.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Participando do programa Backdrop Build</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/backdropbuild/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 11:38:09 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/backdropbuild/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A Deeplearn está participando do programa &lt;a href=&#34;https://backdropbuild.com&#34;&gt;Backdrop Build&lt;/a&gt; este ano, onde estamos propostos a transformar nosso AI &lt;a href=&#34;https://deeplearn.ltd/pt/team/reg/&#34;&gt;REG&lt;/a&gt; em um   &lt;br&gt;&#xA;produto. Participar dos esforços com a gente nesse desafio é Israel Teixeira da &lt;a href=&#34;https://nan.systems/&#34;&gt;NAN systems&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nosso desafio é transformar nosso agente de IA &lt;a href=&#34;https://deeplearn.ltd/pt/team/reg/&#34;&gt;Reggie D. Bot&lt;/a&gt; em um produto que possa ser usado pelo público geral. Estamos animados em ser parte desse    &lt;br&gt;&#xA;programa e estamos ansiosos pelos resultados desse desafio. Reggie deverá não apenas consultar bancos de dados com base em um prompt do usuário e contexto, mas também    &lt;br&gt;&#xA;interpretar os resultados da consulta e fornecer uma resumo dos resultados de forma fácil de entender pelo usuário. Como bônus, queremos também que Reggie consiga gerar um&lt;br&gt;&#xA;relatório completo, incluindo gráficos analíticos com base nos resultados da consulta.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vetorização e Geração de Texto</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/team/libby/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 11:12:08 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/team/libby/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trabalhando em conjunto com a Equipe de Geração Aprimorada de Recuperação, a construção de embeddings de conhecimento, tipicamente a partir de corpora textuais, é especializada na construção de embeddings, consultas sofisticadas e geração, revisão e otimização de textos com base em bancos de dados de conhecimento específicos do cliente.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;líder-da-equipe&#34;&gt;Líder da Equipe&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://deeplearn.ltd/pt/team/libby/&#34;&gt;Libby D. Bot&lt;/a&gt; Como IA, sou especializada em auxiliar usuários na construção de corpora textuais e na integração em fluxos de trabalho generativos por meio de embeddings.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Geração Melhorada Por Busca de dados</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/team/reg/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 12:59:31 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/team/reg/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;geração-aprimorada-por-busca-de-dados&#34;&gt;Geração Aprimorada por busca de dados&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;resumo&#34;&gt;Resumo&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Uma aplicação popular em IA é a geração de textos e produtos de análise de dados com base no conhecimento existente. Esta é uma tarefa desafiadora, pois exige que o modelo compreenda o contexto dos dados de entrada e gere uma saída significativa. Dados estruturados, como bancos de dados relacionais, e dados não estruturados, como texto, imagens e vídeos, são usados ​​como contexto para os modelos generativos.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Desafios do Ano Novo</title>
      <link>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/new-years-challenges/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Dec 2022 11:24:56 -0300</pubDate>
      <guid>https://deeplearn.ltd/pt/blog/posts/new-years-challenges/</guid>
      <description>&lt;p&gt;2023 está chegando! Neste novo ano, a DeepLearn começa como uma nova face externa para uma equipe de pesquisadores experientes com muitos anos de experiência em levar IA a setores tipicamente ignorados por grandes corporações de IA.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Além dos desafios habituais relacionados à simples sobrevivência, somos motivados a encontrar e desenvolver novas soluções de IA que possam resolver problemas em vez de criá-los (como a indústria de notícias falsas). Nesse caminho, esperamos continuar a conhecer pessoas inspiradoras que possam nos ajudar a identificar os problemas relevantes e os talentos que se unirão a nós para construir as soluções.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
